統計一下邊個有買lihkg+

有就正評
冇就負皮

不了